E家先睇神盾局特工會唔會太遲?

E家出左5季,成百幾集
第一季2013年出,果時先岩岩完左復仇者1

慢慢睇 順便可在學下英文

但通常睇到一半會放棄

個人覺得頭兩季有啲悶，可以飛住睇，第三季同之後好睇好多

你捱到頭兩季既話就會追埋落去

唔會 我都係早一個月先開始睇 一星期睇哂

仲有下季 要睇就快

睇曬5季?

唔係掛，我覺得頭兩季幾好喎，第三季膠到震棄左

Fitz

會 唔撚俾睇

唔會，岩口味幾時睇都覺得正咖啦

我由s1追到s5 當初差啲以為s6俾人cut

神劇

間中悶悶地，但係係好睇嘅

咁我睇左DC D劇先